[全能連登]有冇人玩過隻遊戲係扮吸塵機？

主要玩嘅嘢係做吸塵機周街吸嘢
嗰個吸塵機係有個吸塵袋係個杆嗰到嗰隻

唔記得長詳點形容 但有冇人玩過

雖然唔知咩game 但我諗起塊魂

都係咁上下
係啲無鬼聊小遊戲
推一推